#Exo1
##/****QUESTION 1****/
###Un bean est une classe qui contient des proprietes, des getters/setters et un constructeur vide
##/****QUESTION 2****/
###Il faut ajouter la methode toString()
##/****QUESTION 3****/
###Le mecanisme standard est le suivant : methode equals(). Il faut prendre soin de generer aussi le mecanisme hashcode().
##/****QUESTION 4)a)****/
### compareTo() permeet de savoir si un objet est plus grand qu'un autre.
##/****QUESTION 6)a)****/
### Files.lines(path) permet de traiter un fichier ligne par ligne


#Exo2
##/****QUESTION 1****/
### On peut utiliser la classe hashSet() de l'interface Set ou SortedSet. 


#Exo3
##/****QUESTION 4)a)****/
### la methode hashMap() de l'interface Map permet de recuperer une valeur a partir d'une cle